<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Alawar - Love Alchemy strings table. This file was generated by StringResEditor2 at 29.11.2013 12:07:04. DO NOT edit it by hand!-->
<data>
  <UTF8 />
  <string id="231">Розы</string>
  <string id="242">Масленка</string>
  <string id="243">Кнопка</string>
  <string id="244">Ягоды</string>
  <string id="245">Монета</string>
  <string id="246">Ключ</string>
  <string id="247">Звезда</string>
  <string id="248">Ножовка</string>
  <string id="268">Меч</string>
  <string id="269">Бронзовая свеча</string>
  <string id="270">Кусок мела</string>
  <string id="271">Динамит</string>
  <string id="272">Зажигалка</string>
  <string id="273">Секатор</string>
  <string id="274">Игла</string>
  <string id="275">Печать</string>
  <string id="276">Шестеренка</string>
  <string id="277">Часть Василиска</string>
  <string id="278">Искусственное сердце</string>
  <string id="290">Змея</string>
  <string id="279">Бронзовый череп</string>
  <string id="280">Нож</string>
  <string id="281">Кольцо-печатка</string>
  <string id="282">Бронзовая чаша</string>
  <string id="283">Дверная ручка</string>
  <string id="284">Чернила</string>
  <string id="285">Ковш</string>
  <string id="286">Ковш с водой</string>
  <string id="287">Лепестки сакуры</string>
  <string id="288">Лампа</string>
  <string id="289">Кисточка</string>
  <string id="58">Веревка</string>
  <string id="346">Крышка</string>
  <string id="347">Часть Василиска</string>
  <string id="354">Бронзовый цветок</string>
  <string id="356">Механический петух</string>
  <string id="369">Эликсир Любви</string>
  <string id="411">Золотая голова</string>
  <string id="412">Золотое крыло</string>
  <string id="413">Золотой флаг</string>
  <string id="378">Кислота</string>
  <string id="561">Топор</string>
  <string id="562">Кровь</string>
  <string id="563">Бритва</string>
  <string id="564">Болт</string>
  <string id="565">Флакон</string>
  <string id="566">Флакон со слезинкой</string>
  <string id="567">Морковь</string>
  <string id="568">Палка</string>
  <string id="569">Клещи</string>
  <string id="570">Клевер</string>
  <string id="571">Часть замка</string>
  <string id="572">Фото фильтр</string>
  <string id="573">Муха</string>
  <string id="574">Замораживающий спрей</string>
  <string id="575">Рука</string>
  <string id="576">Ручка</string>
  <string id="577">Игла</string>
  <string id="578">Горячий ключ</string>
  <string id="579">Кирка</string>
  <string id="580">Консервы</string>
  <string id="581">Корень</string>
  <string id="582">Рычаг</string>
  <string id="583">Отвертка</string>
  <string id="584">Открывалка</string>
  <string id="585">Порванная перчатка</string>
  <string id="586">Печатка</string>
  <string id="587">Перфокарта</string>
  <string id="588">Пинцет</string>
  <string id="589">Кинопленка</string>
  <string id="590">Тыква</string>
  <string id="592">Тыквенная каша</string>
  <string id="593">Семя</string>
  <string id="594">Держатель</string>
  <string id="595">Спрей с ядом</string>
  <string id="596">Спрей</string>
  <string id="597">Распылитель</string>
  <string id="598">Мазь</string>
  <string id="591">Анубис</string>
  <string id="599">Осколок</string>
  <string id="600">Щипцы</string>
  <string id="601">Штопор</string>
  <string id="602">Слайд</string>
  <string id="603">Глаз паука</string>
  <string id="604">Яд паука</string>
  <string id="605">Стрелка</string>
  <string id="606">Сера</string>
  <string id="607">Шприц</string>
  <string id="608">Скотч</string>
  <string id="609">Билет</string>
  <string id="610">Трость</string>
  <string id="611">Мегафон</string>
  <string id="612">Тряпка</string>
  <string id="613">Мокрая тряпка</string>
  <string id="614">Туфелька</string>
  <string id="615">Турка</string>
  <string id="616">Турка с водой</string>
  <string id="617">Турка с варевом</string>
  <string id="618">Вентиль</string>
  <string id="619">Вспышка</string>
  <string id="620">Шерсть волка</string>
  <string id="621">Клык волка</string>
  <string id="1">OK</string>
  <string id="2">Отмена</string>
  <string id="3">Да</string>
  <string id="4">Нет</string>
  <string id="5">Сменить игрока</string>
  <string id="6">Добавить</string>
  <string id="7">Новое имя</string>
  <string id="8">Удалить</string>
  <string id="9">Игроки</string>
  <string id="10">Введите имя</string>
  <string id="11">Игрок</string>
  <string id="12">  Вы уверены, что
хотите удалить игрока?</string>
  <string id="13">Удалить игрока</string>
  <string id="14">Повтор имени</string>
  <string id="15">Игрок с таким именем уже существует.</string>
  <string id="16">Играть</string>
  <string id="17">Опции</string>
  <string id="18">Выход</string>
  <string id="19">Вы уверены, что хотите выйти из игры?</string>
  <string id="20">Опции</string>
  <string id="21">Громкость музыки</string>
  <string id="22">Громкость звука</string>
  <string id="23">На весь экран</string>
  <string id="24">Системный курсор</string>
  <string id="25">Титры</string>
  <string id="26">Меню</string>
  <string id="27">Алхимия любви: Ледяное Сердце</string>
  <string id="28">Ключ</string>
  <string id="29">Кирка</string>
  <string id="30">Ложка</string>
  <string id="31">Солнце</string>
  <string id="32">Ирис</string>
  <string id="33">Рак</string>
  <string id="34">Поезд</string>
  <string id="35">Кукуруза</string>
  <string id="36">Подкова</string>
  <string id="37">Маска</string>
  <string id="38">Рыба</string>
  <string id="39">Песочные часы</string>
  <string id="40">Воздушный змей</string>
  <string id="41">Краб</string>
  <string id="42">Монах</string>
  <string id="43">Карты</string>
  <string id="44">Парусник</string>
  <string id="45">Бинокль</string>
  <string id="46">Улитка</string>
  <string id="47">Зеркало</string>
  <string id="48">Лопата</string>
  <string id="49">Ящерица</string>
  <string id="50">Звезда</string>
  <string id="51">Крышка</string>
  <string id="490">Журнал</string>
  <string id="2001">Пропуск</string>
  <string id="2002">У вас есть:</string>
  <string id="1210">Таб 1</string>
  <string id="1211">Для игры</string>
  <string id="502">Для игры</string>
  <string id="496">Для игры</string>
  <string id="137">Пропуск</string>
  <string id="135">НОВОСТИ</string>
  <string id="52">Сохранить пропорции</string>
  <string id="120">Пропуск</string>
  <string id="140">Помощь</string>
  <string id="204">Совет</string>
  <string id="306">Закрыть</string>
  <string id="307">Режим сложности</string>
  <string id="308">Комфорт</string>
  <string id="309">Вызов</string>
  <string id="310">Просто
· Совет заряжается быстро
· Активные зоны сверкают
· Режим обучения</string>
  <string id="311">Сложно
· Совет заряжается медленно
· Активные зоны не сверкают</string>
  <string id="360">Главное меню</string>
  <string id="361">Карта</string>
  <string id="365">Вы хотите пройти
обучение?</string>
  <string id="414">Введите Ваше имя</string>
  <string id="713"> Хотите чаю? </ строка>
  <string id="139">Элли! Я уехал по делам, не терпящим отлагательства. Пока меня не будет, Вы можете прогуляться вокруг замка, но будьте осторожны!Не пытайтесь попасть в запертые комнаты, Замок находится на реконструкции и это может быть опасно! 
Люблю!</string>
  <string id="152">Ваш великий художник.</string>
  <string id="312">Дорогая Мэри! Я пишу вам с линии фронта. Хотя мы далеко друг от друга, наши сердца близки.Когда закончится война, я вернусь к Вам. Мы будем жить в нашем замке и любить друг друга вечно.</string>
  <string id="56">Я так хорошо спала сегодня вечером. Я мечтала о Чарльзе...</string>
  <string id="57">Рождество...я люблю этот праздник! Я думала о сказке, в которой сбудутся все мои мечты!</string>
  <string id="134">Чарльз так добр. Он оставил мне эти красивые цветы! Нужно поставить их в воду, иначе они завянут.</string>
  <string id="138">Эта ваза подойдет.</string>
  <string id="153">Мой милый, это так романтично!</string>
  <string id="154">Здесь можно положить приманку для птиц.</string>
  <string id="232">Рыцарь без меча...</string>
  <string id="233">А вот и ваза! Она идеально подходит для роз.</string>
  <string id="234">Нужно поставить розы в воду, чтобы они не завяли.</string>
  <string id="235">Бутылочка с маслом. Я возьму ее на всякий случай.</string>
  <string id="313">Это должно быть шутка. Но кто это шутит?  Здесь никого нет, кроме меня и Чарльза.</string>
  <string id="363">Эта птица держит какой-то странный свиток...Надо заманить ее поближе...</string>
  <string id="362">Какое замечательное рождественское утро! Я не могу поверить, что я в настоящем замке. Он огромный! И очень красивый! Мне так хочется скорей его осмотреть!</string>
  <string id="59">Я не могу поверить своим глазам! Тайная дверца. Как интересно...любопытство когда-нибудь меня погубит! Ну, да ладно! Все равно для того, чтобы открыть это, нужен специальный ключ.</string>
  <string id="60">Такая милая вещь...Жаль, что она не работает! Здесь не хватает кнопки. </string>
  <string id="155">Закрыто!  Нужен ключ, чтобы открыть это.</string>
  <string id="157">Приятно просто сидеть в кресле и смотреть на огонь в камине. Я вернусь сюда с Чарльзом. А пока, я просто поброжу по замку. </string>
  <string id="158">За окном просто сказка! Зимняя сказка! Снежинки кружатся в рождественском танце. </string>
  <string id="65">Кто этот незнакомец? Возможно, кто-то из предков Чарльза?</string>
  <string id="103">Благородная дама,  портрет начала 19 века.</string>
  <string id="104">О! Настоящий разбойник! Герцог Синяя Борода!</string>
  <string id="228">Нужно повторить эту мелодию! Так...каждой кнопке соответствует определенная музыкальная нота. Если я ошибусь, придется начать заново.</string>
  <string id="249">Мне скучно оставаться одной в комнате. Я хочу осмотреть замок. Надеюсь, что Чарльз не будет против.</string>
  <string id="250">Какой необычный замок. Мне нужен ключ-звезда.</string>
  <string id="251">Без кнопки работать не будет...</string>
  <string id="252">Я нашла, что мне нужно. Теперь можно просто согреть руки у камина.</string>
  <string id="253">Не работает. Но я к нему не прикоснусь...</string>
  <string id="254">О, ягоды! Теперь у меня есть пища для птицы.</string>
  <string id="255">Я собрала все ягоды. </string>
  <string id="141">Человек на портрете из галереи удивительно напоминает мне Чарльза. Нужно спросить своего любимого об этом родственнике.  Когда и где он жил? Чем занимался?</string>
  <string id="105">Я только начала осматривать замок и тут-же произошло нечто странное...В галерее я увидела призрака! Я клянусь, что он там был! Я читала о том, что в старых замках обитают призраки, но не верила, пока не увидела собственными глазами!</string>
  <string id="61">Кто он? Вероятно, это прадед Чарльза. Просто поразительное сходство! Я спрошу Чарльза о нем, когда мой возлюбленный возвратится в замок.  </string>
  <string id="62">Вот это да! Сейф за картиной? Как на страницах авантюрных романов!</string>
  <string id="63">К такому необычному замку нужен и необычный ключ. </string>
  <string id="159">Невероятно! Арки из прозрачного стекла. Я вижу облака и летящие самолеты. К сожалению, драконы вымерли много веков назад.</string>
  <string id="160">И снова розы! Я не удивлюсь, если здесь есть теплица и люди, которые смотрят за цветами в замке. </string>
  <string id="226">Странный сейф,мне кажется, нужна монета, чтобы его открыть.</string>
  <string id="227">Если я нарисую этот ромб в середине красным, то сейф откроется? Вероятно, эти стрелки в углах изменяют цвет кнопок.</string>
  <string id="256">Чарльз, похоже, забыл свою скрипку. О, эти творческие натуры, они всегда такие рассеянные!</string>
  <string id="257">Какая красивая статуя!</string>
  <string id="258">Это известная историческая личность...</string>
  <string id="259">Этот человек похож на моего Чарльза, но у него такой недобрый взгляд.</string>
  <string id="260">Сейф пуст! Внутри была только одна звезда.</string>
  <string id="261">Я не думаю, что обычный ключ здесь поможет. Подойдет печать или кольцо.</string>
  <string id="262">Я нашла целую груду мусора. Я не думаю, что мне нужно что-то оттуда.</string>
  <string id="53">Может быть, я все еще сплю? Клянусь, я только что видела призрака!</string>
  <string id="64">Как в легенде о короле Артуре! Я думаю, что смогу вытащить этот меч, мне нужно всего лишь найти подходящую смазку для клинка. </string>
  <string id="314">Я уже сделала все, что в моих силах.</string>
  <string id="161">Замочная скважина залита сургучом. Его легко можно расплавить, только нужно найти чем.</string>
  <string id="162">Какая необычная дверь - ни замка, ни ручки. Как ее открыть? Возможно разгадка в пьедестале?</string>
  <string id="163">Воплощение гармонии! Я не могу оторвать глаз.</string>
  <string id="164">Бедные животные! Чарльз не говорил, что он любит охотиться. Он любит все живое, жалеет каждую букашку, не говоря уж о медведях!</string>
  <string id="165">Освещение витража меняет весь интерьер, делает его волшебным и удивительным. </string>
  <string id="167">Это так красиво, что я с трудом могу оторвать глаза.</string>
  <string id="265">Осталось найти подходящий ключ.</string>
  <string id="266">Дверь закрыта. Если бы я не знала Чарльза, то подумала бы, что я в плену.</string>
  <string id="267">Замок нуждается в женщине, чтобы ухаживать за ним. Здесь все покрыто пылью и паутиной.</string>
  <string id="66">Древние алхимики знали тайны магии. Некоторые символы, написанные специальным мелом, могут открыть запертые двери. Но будьте осторожны! Кто знает, что за тайны скрыты за закрытыми дверями...</string>
  <string id="175">Я что-то слышала о тайнах магии. Специальные символы, нарисованные на запертой двери, могут открыть ее!</string>
  <string id="171">Я думаю, это какая-то головоломка. Интересно, что произойдет, если я соберу ее...</string>
  <string id="172">Эта дверь не так проста. Нужно попытаться попасть внутрь.</string>
  <string id="173">Демоны, горгульи и статуи некромантов...Если кто-то хотел меня напугать, то у него это получилось.</string>
  <string id="174">Нужно быть осторожней! Здесь так высоко, что даже не видно пол.</string>
  <string id="237">У замка не хватает несколько фрагментов. Может быть, если я их найду,я смогу открыть дверь.</string>
  <string id="238">Тайное подземелье!? В замке гораздо больше тайн, чем я сначала думала...</string>
  <string id="239">Обычно у таких дверей, как эта, есть ручка.</string>
  <string id="240">У статуи в руках кусок мела. Может взять? Вдруг пригодится!</string>
  <string id="54">Что это было?! Чем больше я осматриваю замок, тем больше думаю, что здесь присутствует зло...</string>
  <string id="370">Ух ты! Настоящий магический котел...это точно не похоже на суп. В таких котлах алхимики и ведьмы изготавливают свое зелье.</string>
  <string id="371">Если я налью сюда эликсир, то смогу освободить этих бедных женщин!</string>
  <string id="148">Эта лаборатория не имеет ничего общего с выставкой музея! Я нашла рецепт алхимического зелья на одной из полок! Чернила свежие...Что это значит? Чарльз хочет получить философский камень?</string>
  <string id="499">Я не могу добраться до книжной полки, проход блокирует гигантский паук. Я не очень люблю пауков, но этому нужна моя помощь, у него нет глаза. Может быть, я смогу ему помочь ... </ String>
  <string id="176">Это рецепт зелья! </string>
  <string id="177">У двери нет ни ручки, ни замка. Как же она открывается? Может я где-нибудь найду подсказку?</string>
  <string id="180">Какая странная пивоварня...Я не буду проверять, что там, пока не узнаю точно, что это. </string>
  <string id="181">Эти символы такие яркие и светятся изнутри. Замок был свидетелем настоящих чудес. </string>
  <string id="106">Что это? Эмбрион? Искусственный человек? Я боюсь даже думать об этом! Не говоря уже о более пристальном изучении!</string>
  <string id="107">Травы. Я ничего не понимаю в них и не могу отличить тимьян от белладонны. </string>
  <string id="178">Здесь столько хлама! Я могу взять с собой серп. На всякий случай.</string>
  <string id="179">Я должна нарисовать руны, которые видела на свитке? Но, во всяком случае, у меня нет других вариантов.</string>
  <string id="263">Нет, нет, нет! Я не прикоснусь к ней!</string>
  <string id="264">Это инструкции. Пока они мне не нужны.</string>
  <string id="55">Если я хочу использовать динамит, мне нужно найти фитиль или веревку.</string>
  <string id="406">Этот паук выглядит несчастным, интересно, что он сейчас видит?</string>
  <string id="656">Здесь можно сделать мазь для танцовщицы.</string>
  <string id="707">Возможно, эту колбу использовали для изготовления различных зелий.</string>
  <string id="710">Теперь паук выглядит намного лучше. </string>
  <string id="133">Еще один портрет под замком. Это японская красавица, гейша или Леди Королевского двора. Мне нужно попасть в картину и поговорить с этой девушкой. Может быть, она тоже в опасности, как девушка из гарема! </string>
  <string id="183">Другая картина! Я должна попасть внутрь. Чарльз и я находимся в опасности!</string>
  <string id="168">Что это за дерево? Сакура или олеандр? Неважно! Я должна разгадать тайну этого места как можно скорее!</string>
  <string id="229">Символы на камнях похожи на те, которые на доске. Я должна найти одинаковые.</string>
  <string id="241">Я видела дверь в подземелье. У нее нет ручки. Но я не полезу туда руками, пока не остановлю колесо.</string>
  <string id="132">Осьминог не очень-то дружелюбен! Как мне прогнать его? Фонарь или яркая лампа могли бы мне помочь!</string>
  <string id="357">Злобный осьминог охраняет эти чернила. Я должна избавиться от него!</string>
  <string id="322">Я уже поместила эти камни в соответствии с фэн-шуй.</string>
  <string id="323">Только вода осталась в скважине.</string>
  <string id="339">Чтобы снять замок с картины, нужен ключ.</string>
  <string id="112">…Легенда гласит, что Василиск, это зверь, которого не может победить смертный. Только крик петуха может превратить его в пепел...</string>
  <string id="185">Картина с наложницей закрыта на огромный уродливый замок. Если я найду ключ, то смогу открыть портрет...Как ни странно это может показаться...Загадочная сила заставляет меня сделать это. Я боюсь. Где Чарльз?!</string>
  <string id="108">Если зажечь лампу, я смогу осмотреть комнату.</string>
  <string id="109">Шнурок, держащий занавески, сделан из шелка. Руками его не разорвать. Мне нужно что-то острое...</string>
  <string id="110">На картине восточная красавица. Кто она? Невольница гарема? Если я открою этот уродливый замок, я смогу рассмотреть каждую деталь картины.</string>
  <string id="111">Удивительно! Чайник горячий! Это не может быть правдой! В замке никого, кроме Чарльза и меня!</string>
  <string id="113">Этот чай, наверное, вкусен! Я определенно должна попробовать его после того, как осмотрю замок.</string>
  <string id="142">Мне нужен специальный ключ, чтобы открыть этот замок.</string>
  <string id="156">Я ничего не вижу за окном из-за тумана. </string>
  <string id="166">Я не знала, что такими лампами до сих пор можно пользоваться.</string>
  <string id="170">Было бы интересно покопаться во всех этих старинных вещах, но не сейчас.</string>
  <string id="722">Заводной петух? Необычная работа! Хотела бы я услышать его пение. Но здесь не хватает нескольких шестеренок.</string>
  <string id="121">Это одержимость! Я была очарована или надышалась восточных ароматов. Ну, кто поверит, что я вошла в портрет? И увидела внутри Василиска, мифического змея! Но, не берите в голову! Мне нужно спасти девушку, которую душит монстр. </string>
  <string id="122">Мне страшно от того, что происходит в замке, от древней магии, от женщин в картинах... Кто знает, что ждет меня. Может эта бедняжка не одна? Но не время для паники. Я надеюсь, что у меня хватит мужества.</string>
  <string id="114">О, Боже! Это ужасное существо душит девушку! Я должна помочь ей! </string>
  <string id="115">Это замечательная штука сломана, но думаю, что если найти недостающие части, то ее можно отремонтировать. </string>
  <string id="117">Нет! Что я здесь сделаю голыми руками? Этот зверь очень опасен, от него нужно избавиться.</string>
  <string id="118">У меня будет шанс поближе посмотреть на них. Сейчас главное спасти девушку!</string>
  <string id="119">У меня дома есть такое же растение!Когда это было? И было ли? Как мне вырваться из этого кошмара?</string>
  <string id="315">У петуха не хватает трех шестеренок и есть углубление в виде сердца.</string>
  <string id="316">Спасибо, незнакомка. Ты спасла меня от заклинания ужасного колдуна! Я была так наивна, когда верила Сатане в облике человека.</string>
  <string id="331">Что произошло? Как это возможно? Как ты попала в этот замок?</string>
  <string id="332">Давным-давно я встретила очаровательного незнакомца, который приехал в наш город. К своему стыду, я влюбилась в него с первого взгляда. Мы провели несколько счастливых дней вместе, а потом он предложил мне стать его пери и позировать для своей картины.</string>
  <string id="333">Какой злодей! Он должен заплатить за это! Скажи мне имя этого человека!</string>
  <string id="334">Я никогда не забуду его имя...Его звали Чарли...по-английски Чарльз...</string>
  <string id="335">Возьми эту бутылочку. В ней мои слезы, моя печаль и моя... любовь. Я больше не люблю этого человека.</string>
  <string id="372">Вы, должно быть, ошиблись. Я знаю Чарльза и он...Я должна узнать правду!</string>
  <string id="358">Что-то в этом старом кувшине блестит. Нужно его разбить и посмотреть, что там такое.</string>
  <string id="405">Как только его кисть коснулась холста, я очутилась в подземелье, в объятиях монстра, и мои мучения длились вечность.</string>
  <string id="123">Какие тяжелые камни! Я не так сильна, чтобы убрать все эти камни. Кто может мне помочь? Скелеты или каменная голова?</string>
  <string id="124">Какие колючки...Я не могу достать шестеренку голыми руками.</string>
  <string id="125">Это напоминает мне о вавилонские барельефы. Много столетий назад подземелье охраняли две головы. </string>
  <string id="126">Ну что за бред! Откуда появилась пустыня во Франции? Так же, как все эти древние руины и кобра в корзине?</string>
  <string id="127">У меня нет сомнений, колодец иссяк несколько столетий назад. </string>
  <string id="317">Это не лучшая идея пойти в черные шипы.</string>
  <string id="342">Я не могу убрать эту груду камней сама...Может попробовать взорвать?</string>
  <string id="343">Теперь нужно зажечь фитиль и спрятаться.</string>
  <string id="344">Все вот-вот взорвется! Нужно выбраться отсюда!</string>
  <string id="345">Я безумно боюсь змей! Лучше закрыть ее крышкой.</string>
  <string id="136">Это странное кольцо. Мне оно нужно? Оно стоит всего пару медных монет...Но я не могу украсть его.</string>
  <string id="128">Еще шестеренка. Похоже,эти стальные прутья очень прочные, я должна чем-то разрезать их.</string>
  <string id="129">Древний хранитель. Он остался на своем месте навсегда...От всего этого меня бросает в дрожь...Чарльз, пожалуйста, вернись! Он даже не представляет, что за ужас происходит в замке!</string>
  <string id="130">Этот человек умер от голода и жажды! Мои волосы встают дыбом от этих мыслей. </string>
  <string id="131">Там нет ничего, кроме лохмотьев паутины.</string>
  <string id="318">Шестеренка, единственное, что было за решеткой.</string>
  <string id="319">Я не прикоснусь к этому скелету снова! </string>
  <string id="320">Я думаю, что должна оставить охранника в покое и позволить ему спать вечным сном.</string>
  <string id="321">Я не могу оторвать эти стальные прутья руками. Их нужно распилить.</string>
  <string id="190">Иероглиф является ключом ко всем тайнам...</string>
  <string id="169">Бог не обидится, если я возьму эти лепестки.</string>
  <string id="184">Какая огромная жаба! Она ядовитая? Необходимо от нее избавиться.</string>
  <string id="186">По-видимому, это еще один потайной замок. Что, если я налью сюда воду?</string>
  <string id="187">Какое удивительное создание! Рыба держит что-то блестящее во рту!</string>
  <string id="188">Чайный домик на озере...Это замечательно и страшно в то же самое время, я чувствую, что его стены скрывают ужасную тайну. </string>
  <string id="189">Я понимаю японцев. Лепестками сакуры любоваться можно вечно.</string>
  <string id="182">Какая грозная жаба! Чтобы избавиться от нее, мне нужен хищник большего размера.</string>
  <string id="324">Я не могу достать иероглиф руками. Но если заполнить бак водой, он всплывет на поверхность. </string>
  <string id="325">Невозможно нести воду в руках! Мне нужна чаша.</string>
  <string id="352">У двери нет ни замка, ни ручки. Здесь какой-то секретный механизм!</string>
  <string id="198">В доме у озера я встретила женщину...без лица. Черная магия стерла черты ее лица, она как будто была сделана из воска. Что делать? Я должна найти способ вернуть красоту этой бедняжке! </string>
  <string id="359">Я спасу эту восточную красавицу от отвратительной демонической маски и восстановлю ее внешность. Но нужно идти дальше! Это не могло быть последней картиной в этом странном месте.</string>
  <string id="191">Как страшно! У нее...нет лица! Ее черты лица стерты, как будто это не лицо, а восковая маска! Я должна вернуть красоту бедняжке! </string>
  <string id="192">Место для чайной церемонии. Жаль, что у меня нет времени на эти прекрасные глупости.</string>
  <string id="193">Если бы я умела читать иероглифы, эти свитки были бы полезны для меня.</string>
  <string id="230">Картина разорвана на куски! Я попытаюсь собрать ее.</string>
  <string id="326">Чтобы раскрасить это лицо, мне нужно сделать краску. Но мне нужны чернила, порошок из частей Василиска, лепестки сакуры и, конечно же, кисть.</string>
  <string id="327">Я могу растолочь части Василиска и лепестки здесь.</string>
  <string id="355">Я подготовила краски, теперь нужна только кисть и можно приступать!</string>
  <string id="328">Спасибо, госпожа! Вы проявили настоящее мужество в изгнании этого демона. Но ужасные монстры все еще блуждают в поисках душ!</string>
  <string id="329">Что ты имеешь в виду? Скажи мне, незнакомка, как человек по имени Чарльз участвует во всем этом? </string>
  <string id="116">Чарльз-Сан? Звук этого имени делает мне больно, мое сердце обливается кровью! Заманив меня сладкими речами, он украл мою красоту и обрек на вечные муки! Сотни лет мучений!</string>
  <string id="336">Века? Как это возможно? Как хозяин замка связан со всем этим? Я имею в виду обычного художника и реставратора...</string>
  <string id="337">Демон олицетворяет разных людей - художник, вельможа, князь, но результат всегда один, дамы становятся пленниками своих картин...</string>
  <string id="373">Возьмите это эликсир моей любви к Чарльзу-Сану. Он не достоин ее!</string>
  <string id="330">Я должна прекратить весь этот ужас! Если все это правда, то я в опасности, а это хуже, чем смерть! Но это не остановит меня, я не могу оставить этих бедняжек в беде!Я пойду до конца!</string>
  <string id="353">Лампа пригодится, если я зажгу в ней огонь.</string>
  <string id="364">Я лучше оставлю эту девушку в покое. Она так много пережила, что ей лучше отдохнуть.</string>
  <string id="408">Я могу растолочь части Василиска здесь.</string>
  <string id="409">Я могу размять лепестки здесь.</string>
  <string id="410">Может быть в другой раз.</string>
  <string id="501">Когда я собрала все элементы и сложила их вместе, пейзаж на стене стал ... реальный. Воздух стал густой и плотный на секунду, а затем все исчезло и появился яркий свет. Наверное, это портал. Куда я попаду на этот раз?</string>
  <string id="539">Ты хорошо спала, дорогая? Я вижу, ты уже осмотрелась... у меня есть для тебя подарок! Хочешь взглянуть? Я, наконец, закончил твой портрет. Думаю, что это моя лучшая работа на сегодняшний день. Я приготовил для нас завтрак. Хочешь чаю? </string>
  <string id="540">О, это так приятно, я так рада. Нет, спасибо! Где ты был? </string>
  <string id="541">Главный вопрос-где ТЫ была... Элисон, чай, действительно, очень вкусный! Ты должна его выпить... или я заставлю тебя сделать это... </string>
  <string id="542">Нет! Ты не причинишь мне вреда!</string>
  <string id="544">Элисон ... Я чувствую, что тьма оставила мою душу ... Демон владел мной так долго ... но теперь у него нет власти надо мной. Спасибо! Но я слишком стар, чтобы идти дальше, силы оставляют меня с каждым вздохом. Ты должна победить демона! Используй этот ключ, чтобы войти в логово Велиэра.  </string>
  <string id="205">Хм, я уже видела эти странные светящиеся символы. Интересно, что за тканью...</string>
  <string id="206">Это...мой портрет...Но, он еще не закончен. Это означает...Я часть этого зловещего плана? Его заключительная часть? Я должна положить конец этому кошмару и освободить бедных заложников любыми средствами!</string>
  <string id="207">Очередная жертва Чарльза! Она, кажется, танцовщица кабаре...Я заберу ее оттуда.</string>
  <string id="208">Какая интересная вещь! Эти руки раньше что-то держали.</string>
  <string id="209">Хотя это еще эскиз, но выглядит достаточно интересно.</string>
  <string id="210">Я рада, что это книги по анатомии для художников, а не Некрономикон.</string>
  <string id="211">Это вполне себе настоящий гипсовый череп.</string>
  <string id="212">Чарльз сказал мне, что он не курит. Или еще кто-то здесь есть? Так он курит или художник не он? Так много вопросов без ответов...Чарльз меня обманывает?</string>
  <string id="213">Это мастерская художника. Творческий беспорядок, антиквариат, даже запах здесь вдохновляет!</string>
  <string id="214">Все картины выглядят как живые! Удивительно! Чарльз очень талантливый художник. Чарльз...</string>
  <string id="197">Что нужно этим рукам?</string>
  <string id="338">Почему Чарльз держит мой портрет в тайной комнате? Что он хочет с ним делать?</string>
  <string id="657">К Атанор! быстрее!</string>
  <string id="658">Я должна спасти душу Чарльза, уколов его иглой, которую дала мне Ариэль.</string>
  <string id="236">Гостиная</string>
  <string id="292">Спальня</string>
  <string id="293">Галерея</string>
  <string id="294">Холл</string>
  <string id="295">Тайный ход</string>
  <string id="296">Лаборатория</string>
  <string id="297">Гарем</string>
  <string id="298">Картина</string>
  <string id="299">Пустыня</string>
  <string id="300">Будуар в пустыне</string>
  <string id="301">Темница</string>
  <string id="302">Зимний сад</string>
  <string id="303">Сад камней</string>
  <string id="304">Пагода</string>
  <string id="305">Мастерская</string>
  <string id="374">Комната пыток</string>
  <string id="375">Кабаре</string>
  <string id="376">Гардеробная</string>
  <string id="377">Коридор</string>
  <string id="379">Кунсткамера</string>
  <string id="380">Гардероб</string>
  <string id="407">Магический котел</string>
  <string id="545">Оранжерея</string>
  <string id="546">Кухня</string>
  <string id="547">Двор</string>
  <string id="548">Библиотека</string>
  <string id="549">Подвал</string>
  <string id="550">Тоннель Атанор</string>
  <string id="551">Атанор</string>
  <string id="552">Лесная развилка</string>
  <string id="553">Кибитка</string>
  <string id="554">Рынок</string>
  <string id="555">Цветочный магазин</string>
  <string id="556">Больница</string>
  <string id="557">Операционный зал</string>
  <string id="558">Фотостудия</string>
  <string id="559">Фото Лаборатория</string>
  <string id="560">Портал</string>
  <string id="487">Портал перенес меня в Атанор. Это, действительно, жуткое место! Мне очень страшно. Вверху, под потолком я увидела огромный кокон или яйцо... с каким-то существом внутри. Я думаю, что видела, как оно двигается...от мысли, что это существо когда-нибудь может родиться, меня бросает дрожь... </string>
  <string id="543">Страданиями наполнена душа! Ты - последний шаг к моей победе! Согни колени перед своим господином и отдай мне свою душу!</string>
  <string id="416">Какое странное место! Кажется, я нахожусь глубоко под землей. Как же здесь страшно...</string>
  <string id="417">Это похоже на кокон или ... яйцо. Кто там внутри? Это существо выглядит очень зловеще.</string>
  <string id="418">А это место с символами, которые напоминают мне об элементах природы: огонь, вода и земля.</string>
  <string id="419">Удивительно! Как эти огромные ледяные кристаллы могли вырасти здесь? Внутри что-то сверкает...</string>
  <string id="648">Я не могу это вытащить. Может получится, если я найду палку или что-то вроде того.</string>
  <string id="649">Отлично! Теперь я могу разбить лед.</string>
  <string id="650">А если попробовать еще раз?</string>
  <string id="503">Двери в Атанор закрылись, как только я вышла. Чтобы вернуться, мне нужен ключ, который откроет этот странный замок. Я понятия не имею, где его искать...</string>
  <string id="421">Подземный ход полон воды. Ах, прощай моя обувь, прощай...</string>
  <string id="422">Я должна найти способ открыть люк. Чего же здесь не хватает? </string>
  <string id="423">Это дверь в пещеру с демоном, но она закрыта! </string>
  <string id="424">Все так оставили... </string>
  <string id="425">Какая красивая зеленая сумка! Давайте посмотрим, что внутри ... Но мне нужен ключ.</string>
  <string id="426">Под доской что-то есть. Это похоже на билет, но я не могу его достать! Как назло, я оставила свой пинцет дома.</string>
  <string id="494">Я всегда хотела побывать в настоящей гардеробной! Ах! Его хозяйка не выглядит счастливой. Бедняжка! Что случилось с ее ногами? Они превратились в камень и девушка не может больше танцевать...</string>
  <string id="509">Какая удача! Я никогда не думала, что кого-нибудь здесь встречу! Я не могу двигаться! Пожалуйста, помогите мне!</string>
  <string id="510">Ваши ноги! Что с Вами случилось?! </string>
  <string id="511">Я танцевала для моего возлюбленного Чарльза, а теперь я здесь в ловушке, не надеясь покинуть это место, и я совсем не могу танцевать на сцене... </string>
  <string id="512">Могу я чем-нибудь помочь?</string>
  <string id="513">У меня есть рецепт специальной мази, но я не могу ее сделать сама... Пожалуйста, сделайте ее для меня, и я отплачу Вам той же монетой!</string>
  <string id="516">Спасибо! Наконец я свободна! </string>
  <string id="427">Это гардеробная настоящей танцовщицы! Мне всегда хотелось побывать в таком месте. </string>
  <string id="428">Бедняжка! Что случилось с ее ногами? Как я могу ей помочь?</string>
  <string id="429">Я люблю жевательную резинку! Есть щель для билета, но где найти сам билет?</string>
  <string id="430">Какая красивая бутылка. Рубиновая жидкость внутри напоминает ... кровь? Думаю, что это не случайность! Она мне нужна!</string>
  <string id="431">Здесь холодно и страшно. Но камера пыток не выглядит заброшенной! Я никогда больше никогда не буду назначать свидание через Интернет! Никогда! Никогда больше!</string>
  <string id="432">Угли горячие, но мне все еще так холодно... </string>
  <string id="433">Нет винта. Если я ремонтирую щипцы, то смогу взять ими что-нибудь горячее.</string>
  <string id="434">Сердце похоже на сосуд. Что в нем должно храниться? Кровь?</string>
  <string id="709">Мне нужно наполнить турку водой.</string>
  <string id="493">Я видела жуткий череп коровы выше ворот, в стороне старого кладбища. Кажется, в нем живет призрак...  Я не могу пройти. Я вижу ... Он потерял свою собаку и я должна помочь ему, если хочу двигаться дальше.</string>
  <string id="435">Старое кладбище или темный лес... Хм ... И куда идти? </string>
  <string id="436">Где моя собака? Где ты, приятель мой? Пожалуйста, найдите мою собаку!</string>
  <string id="437">Среди корней что-то скрывается ...</string>
  <string id="696">Холодная вода...</string>
  <string id="697">А теперь нужно вырвать у него клык.</string>
  <string id="708">Спасибо! Теперь Вы можете идти.</string>
  <string id="488"> Глубоко в лесу за кладбищем, я наткнулась на красивую кибитку. Но...от ее хозяйки у меня мурашки по коже... Это девушка с волчьей головой! Жутко, действительно! Мне очень жаль девушку, но ее глаза животного меня пугают. </string>
  <string id="489">Прекрасное средство избавления от хвоста! Интересно, действительно ли это помогает превратить любого зверя в человека... В любом случае, это зелье-это единственный способ, чтобы помочь очаровательной цыганке. Чтобы сделать зелье, мне нужны угли, корень, волчий клык и шерсть волка.  </string>
  <string id="514">Помогите мне. *Рычание*</string>
  <string id="515">Господи! Ты выглядишь ... довольно необычно. Ты цыганка с портрета Чарльза?</string>
  <string id="517">*Рычание* Посмотрите, что он сделал со мной! Я бы никогда не догадалась о его планах, если бы он не сказал, что любит необычные вещи... Он довольно озорной злодей!</string>
  <string id="518">Я постараюсь найти способ, чтобы вернуть Вам красоту! Но пока, я не знаю, как это сделать...</string>
  <string id="519">Моя бабушка была ведьмой и знала рецепт специального зелья. Возьмите это, потому-что я не могу сделать это сама. Если Вы сделаете это для меня, я Вам помогу! Спешите! Я вижу, Вы тоже в опасности ... Древнее зло скоро вырвется на свободу...</string>
  <string id="520">Спасибо! Я снова красивая! Спасибо! Я помогу Вам победить его, теперь я свободна и буду помогать Вам во всем! Защитите нас!</string>
  <string id="439">Это жуткое хождение по ночному лесу. Хорошо, что я здесь не одинока. О, настоящая кибитка цыган. Это произведение искусства!</string>
  <string id="440">Жуткая картина! Мне так жалко девушку, но ее глаза животного пугают меня. </string>
  <string id="441">Я должна постараться, если хочу найти здесь что-нибудь полезное. Луна сегодня такая яркая! Это очень кстати.</string>
  <string id="442">Там ключ? Думаю, что он должен открыть другую таинственную дверь! Как же мне его взять ?</string>
  <string id="495">Двор замка скрывает столько же тайн сколько и сам замок. Посреди двора, в огромном цветнике, я нашла спрей, но оказалось, что крот нашел его первым. Крот очень милый, но лучше не трогать его руками... Может дать ему что-нибудь вкусненькое? </string>
  <string id="438">Воздух такой свежий! Как красиво! Двор замка скрывает столько же тайн сколько и сам замок.</string>
  <string id="443">О, мой Бог! Это - крот! Он, кажется, что-то держит. Интересно, что едят кроты...</string>
  <string id="444">Кто замотал ворота такой толстой проволокой? Что за варварство! Мне поможет только кислота.</string>
  <string id="445">Большая кухня с камином! Я бы пригласила сюда дизайнера ... и уборщика тоже!</string>
  <string id="446">Одна  часть замка отсутствует.</string>
  <string id="447">Мясорубка очень даже полезное устройство!</string>
  <string id="711">Мне нужно поставить круги в правильное положение и собрать изображение!</string>
  <string id="448">Думаю, здесь долгое время не было садовника.</string>
  <string id="449">Заброшенный улей! Внутри что-то есть. Чтобы увидеть, что это такое, мне нужно сбить его чем-то.</string>
  <string id="450">О, я видела такое растение в учебнике по биологии, но то было меньше. Оно питается насекомыми.</string>
  <string id="451">Подходящий горшок для растений! Я могу посадить семя здесь.</string>
  <string id="452">Рынок! Днем это, должно быть, людное место. Они не убирают товар с лотков в ночное время. Так странно...</string>
  <string id="455">Это семя выглядит странно. Мне нравится возиться с растениями, но я не могу представить себе такое в моем саду!</string>
  <string id="505">Ужасное растение присосалось к девушке и потребляет ее жизненную энергию. Химические удобрения здесь не помогут! Если я хочу избавиться от него, мне нужно распылить на растение яд.</string>
  <string id="508">Я нашла рецепт яда для жутких растений в цветочном магазине. Как ни странно, мне понадобится какое-то другое растение, которое выглядит как бородавчатая тыква. Если опрыскать сорняк мякотью этого растения, он умрет. Где я могу найти его? Мне нужно найти семена.</string>
  <string id="529">Наконец-то, я могу дышать ... Кто Вы? Как Вы сюда попали?! </string>
  <string id="530">Меня зовут Элисон, я тебя спасла. Я случайно не стала жертвой Чарльза.</string>
  <string id="531">Я не понимаю, что произошло. Все было так быстро ... Кажется, я провела здесь целую вечность ... Итак ... ты та, на которую Чарльз меня поменял...</string>
  <string id="532">Моя дорогая, ты и я не единственные жертвы этого сумасшедшего. Я пытаюсь остановить его, но, честно говоря, я не уверена, что смогу сделать это...</string>
  <string id="533">Я помогу тебе в знак моей признательности! Возьми это! Это тебе поможет! Удачи Элисон!</string>
  <string id="453">Здесь так мрачно! Я бы точно не стала покупать цветы здесь!</string>
  <string id="454">Ужасный цветок впился в девушку! Химические удобрения здесь не помогут! Но должен же быть способ избавиться от этого растения!</string>
  <string id="456">Просто мне нужно было сделать яд для сорняков!</string>
  <string id="645">Я могу заполнить эту бутылку ядом, но как мне распылить его?</string>
  <string id="646">У меня есть спрей и яд, и все, что осталось, это найти распылитель.</string>
  <string id="457">Чарльз разбирается в красоте! Но все эти корни на полу... Ему не хватает людей, чтобы заботиться об этом огромном замке.</string>
  <string id="458">Произведение искусства! Медведь выглядит очень реалистично! Что у него в пасти?</string>
  <string id="459">Необычный экспонат! Он похож на египетского бога мертвых - Анубиса. Милый песик. </string>
  <string id="460">Лучше не касаться этой ручки, пока я ее не заморожу!</string>
  <string id="461">Какой хитрый замок. Мне нужна туфелька, чтобы открыть его ... Чарльз изобретателен...</string>
  <string id="698">Я могу использовать эту трубу в зрительном зале. Но как мне ее взять?</string>
  <string id="699">Какой страшный медведь! Мне нужно, чтобы он держал свою пасть открытой.</string>
  <string id="719">Вот это да! Старинный граммофон! Интересно будет, если он все еще работает.</string>
  <string id="462">Похоже, Чарльз собирает... Хм, коллекцию животных.</string>
  <string id="463">Толстое стекло мешает мне видеть картину! Как же мне его разбить?</string>
  <string id="464">Хм, странно... машина может воспроизводить звуки. Вероятно, я могу ее использовать.</string>
  <string id="465">Эта жидкость не проводит электричество. Я понятия не имею, почему Чарльз принес ее сюда, но она может пригодиться.</string>
  <string id="717">Щель слишком велика для дискеты. Мне нужно что-то другое.</string>
  <string id="718">Я же видела где-то воронку...</string>
  <string id="466">Замечательная библиотека! Здесь так много книг, что даже жизни не хватит, чтобы прочитать их все! Но какой беспорядок...</string>
  <string id="467">Это не обычный шкаф. Он напоминает мне потайную дверь! Я видела такое в кино! Как мне узнать правильную комбинацию?</string>
  <string id="468">Проектор работает. Мне просто нужно вставить слайд. Увы, у меня пока его нет.</string>
  <string id="497">Военный госпиталь не самое уютное место в мире. Я вижу, что медсестра лежит на кушетке. Она соединена проводами со странной машиной. Бедная женщина выглядит настолько обессиленной, что кажется, машина не исцеляет ее, а наоборот! Как же ее отключить?</string>
  <string id="500">Я нашла резиновую перчатку, но она порвана. Я должна ее починить.</string>
  <string id="504"> Электрическая саламандра разорвала провода и я не могу отключить эту ужасную машину! Нужно ее как-то прогнать. К сожалению, я не могу схватить ее голыми руками! Это, мне очень не нравится. Я должна найти резиновые перчатки!</string>
  <string id="521">Я не могу двигаться... </string>
  <string id="522">Что происходит? Вы знаете, что делать? </string>
  <string id="523">Отключите машину! Она убивает меня ... Вам нужно отсоединить провода.</string>
  <string id="524">Я ничегошеньки не понимаю в электричестве. Для меня это сложная задача. Это не просто нажать кнопку на моем ноутбуке! Хотя, если я справляюсь с современной техникой, то смогу справиться и с этим.</string>
  <string id="525">Спасибо, я чувствую себя намного лучше! Мне жаль, что Чарльз сделал это со мной, но я не могу его ненавидеть ... Я видела, как страдает его душа, пока я находилась здесь в плену! Помогите ему ее излечить...</string>
  <string id="469">Где я? Вроде бы военный госпиталь. Не самое уютное место в мире... </string>
  <string id="470">Если бы здесь был рычаг, я бы отключила эту адскую машину.</string>
  <string id="471">Медсестра выглядит такой изможденной. Кажется, машина не исцеляет ее, а наоборот! Как отключить ее?</string>
  <string id="472">Что это такое? Электрическая саламандра? Я думаю, что она поставляет машине энергию. Но я очень сомневаюсь, что ее можно взять голыми руками.</string>
  <string id="700">Мне нужно отключить электропитание.</string>
  <string id="701">Прекрасно! Еще два слева.</string>
  <string id="702">Еще один блок питания, и леди будет спасена.</string>
  <string id="473">Фу! Тут совсем не стерильно! </string>
  <string id="474">Кто-то расплавил замочную скважину! Теперь мне нужен инструмент, чтобы открыть замок.</string>
  <string id="651">Сначала я должна найти ручку!</string>
  <string id="652">Если отключить все лампы, я смогу отключить машину. Кажется, что красные кнопки включают и выключают лампы, и в этом есть определенный порядок...</string>
  <string id="492">Большая гардеробная, это мечта каждой женщины!  Ах, но его владельцем является довольно сердитый кот. Я боюсь подойти ближе... Но мне же нужно как-то взять штопор. Как мне его задобрить? Возможно, он голоден?</string>
  <string id="507">Я думаю, что это рецепт зелья, который поможет мне оживить камень. Если применить зелье на ноги танцовщицы, они снова станут нормальным. Мне нужно найти все ингредиенты: яд паука, серу и клевер.</string>
  <string id="475">Большая гардеробная, это мечта каждой женщины!</string>
  <string id="476">Кот выглядит сердитым. Может он голоден?</string>
  <string id="477">Замечательный экран! Что-то вшито в ткань ... Я хотела бы посмотреть, что это такое. Я такая любопытная!</string>
  <string id="498">Фотостудия полна различного реквизита. Однако, этот манекен напоминает мне девушку с портрета. Это уже не случайность. Я должна помочь ей!</string>
  <string id="506">Модель дала мне странный артефакт и сказала, что это поможет мне победить демона!</string>
  <string id="526">Что со мной случилось? Где я?</string>
  <string id="527">Все прекрасно, ты свободна! Чарльз заточил тебя в картину, но я тебя спасла. </string>
  <string id="528">Чарльз? Он сказал, что его зовут Карл ... О Боже, я хотела выйти замуж за богатого мужчину и жить в своем собственном замке ... Посмотри, где я сейчас! Я думала, что я его любила, но теперь я вижу, все это была иллюзия! Спасибо! Я рада, что встретила тебя!  </string>
  <string id="478">Свет здесь настолько яркий! И есть все, что нужно для фотосессии!</string>
  <string id="479">Этот манекен напоминает мне девушку с портрета. Что-то здесь не так...</string>
  <string id="480">Ах, снова магия! Может быть, я могу просто стереть ее...</string>
  <string id="644">Безрукий манекен! Нужно найти ему руку.</string>
  <string id="647">Стрелка часов отсутствует.</string>
  <string id="695">Мне нужно закрепить пленку.</string>
  <string id="703">Сначала мне нужно найти руку для манекена.</string>
  <string id="704">В камере нет пленки.</string>
  <string id="705">Место для вспышки. Она должна быть где-то рядом.</string>
  <string id="712">Если я установлю определенное время, возможно, дверь откроется...</string>
  <string id="720">Похоже, что-то ужасное произошло в 3:25 ... Что означает этот странный красный символ?</string>
  <string id="481">Домашняя фотолаборатория, это так удобно!</string>
  <string id="482">Консервы для кошек? Я должна поискать, чем их открыть.</string>
  <string id="483">Возможно, Эдит - имя модели. Я возьму пленку, она может пригодиться, нужно только вытащить пробку.</string>
  <string id="484">Вот это да! Вот это фотовспышка! Здесь так много различных устройств... </string>
  <string id="653">Я должна применить на вспышку фильтр.</string>
  <string id="654">Теперь мне нужно закрепить фильтр.</string>
  <string id="721">Здесь есть немного воды. Можно намочить тряпку.</string>
  <string id="491">Я видела еще один портрет в подвале. Это девушка... Я видела это лицо прежде. Это Ариэль, возлюбленная Чарльза! Я видела ее в волшебном котле! Она нарисована, но ее слезы - реальны... </string>
  <string id="485">Здесь еще столько подвалов и темниц! Мне срочно нужен свежий воздух!</string>
  <string id="486">Этот портрет... Я видела это лицо прежде. Это - Ариэль, возлюбленная Чарльза! Картина... плачет?</string>
  <string id="655">Мне нужен сосуд для слез.</string>
  <string id="534">Элисон! Я рада, что Вы пришли сюда.</string>
  <string id="535">Кто здесь? Ты... </string>
  <string id="536">Я Ариэль. В том, что случилось с этими бедными женщинами, отчасти есть и моя вина. Не сердитесь на Чарльза ... У него горячее сердце и оно много страдало. Вы должны знать, что все, что он сделал, было ради его любви ко мне. </string>
  <string id="537">Но что я могу сделать? Я надеюсь, что мне не нужны серебряные пули, чтобы вылечить Чарльза...</string>
  <string id="538">Вы должны уколоть его этой серебряной иглой. Священный металл очистит его кровь и освободить его душу от власти демона. Спешите! Велиар становится сильнее с каждой минутой! Я умоляю вас - не теряйте времени!</string>
  <string id="420">Его душу мучает демон. Я знаю, что вы можете помочь ему. Только серебро может очистить его душу, которую осквернил демон. </string>
  <string id="348">Поздравляю!</string>
  <string id="349">Вы завершили демо Любовь алхимии!</string>
  <string id="350">Сможет ли Элисон покинуть таинственный замок? Какие еще секреты таят картины? Есть ли связь между Чарльзом и монстром в подземелье?</string>
  <string id="351">You will answer these and other questions when you purchase and play the full version of Love Alchemy!</string>
  <string id="366">Спасибо за игру Алхимия любви: Зимнее сердце. Пожалуйста, найдите время, чтобы заполнить опрос!</string>
  <string id="706">Я больше не могу войти в картину.</string>
  <string id="68">Пистолет</string>
  <string id="69">Ложка</string>
  <string id="70">Якорь</string>
  <string id="71">Ножницы</string>
  <string id="72">Трубка</string>
  <string id="73">Рак</string>
  <string id="74">Яйцо</string>
  <string id="75">Оригами</string>
  <string id="76">Барабан</string>
  <string id="77">Колокол</string>
  <string id="202">Ключ</string>
  <string id="78">Кукла</string>
  <string id="67">Шар</string>
  <string id="622">Клевер</string>
  <string id="623">Пончик</string>
  <string id="624">Духи</string>
  <string id="625">Лягушка</string>
  <string id="626">Фонарик</string>
  <string id="627">Гриб</string>
  <string id="628">Лист</string>
  <string id="629">Осьминог</string>
  <string id="630">Улитка</string>
  <string id="631">Маска</string>
  <string id="632">Малина</string>
  <string id="79">Лошадь</string>
  <string id="80">Слон</string>
  <string id="81">Ломтик груши</string>
  <string id="82">Король</string>
  <string id="83">Кольцо</string>
  <string id="84">Ананас</string>
  <string id="85">Печенье</string>
  <string id="86">Книга</string>
  <string id="87">Вилка</string>
  <string id="88">Щетка</string>
  <string id="89">Булавка</string>
  <string id="203">Спица</string>
  <string id="90">Дротик</string>
  <string id="633">Божья коровка</string>
  <string id="634">Паук</string>
  <string id="635">Лев</string>
  <string id="636">Очки</string>
  <string id="637">Турка</string>
  <string id="638">Желудь</string>
  <string id="639">Губная помада</string>
  <string id="640">Ножницы</string>
  <string id="641">Лупа</string>
  <string id="642">Клубника</string>
  <string id="643">Духи</string>
  <string id="91">Солнце</string>
  <string id="92">Звезда</string>
  <string id="93">Змея</string>
  <string id="94">Череп</string>
  <string id="95">Скорпион</string>
  <string id="96">Апельсин</string>
  <string id="97">Один</string>
  <string id="98">Маска</string>
  <string id="99">Магнит</string>
  <string id="100">Лампа</string>
  <string id="101">Сердце</string>
  <string id="102">Лягушка</string>
  <string id="683">Бант</string>
  <string id="684">Кузнечик</string>
  <string id="685">Кольцо</string>
  <string id="686">Мышь</string>
  <string id="687">Цветок</string>
  <string id="688">Часы</string>
  <string id="689">Расческа</string>
  <string id="690">Морковь</string>
  <string id="691">Книга</string>
  <string id="692">Редис</string>
  <string id="693">Ананас</string>
  <string id="694">Масло</string>
  <string id="659">Вилка</string>
  <string id="660">Бабочка</string>
  <string id="661">Карандаш</string>
  <string id="662">Шприц</string>
  <string id="663">Гребень</string>
  <string id="664">Летучая мышь</string>
  <string id="665">Птица</string>
  <string id="666">Лопата</string>
  <string id="667">Монета</string>
  <string id="668">Открывалка</string>
  <string id="669">Свисток</string>
  <string id="670">Паук</string>
  <string id="671">Ожерелье</string>
  <string id="672">Гвоздь</string>
  <string id="673">Кислота</string>
  <string id="674">Рогатка</string>
  <string id="675">Зеркальце</string>
  <string id="676">Цветок</string>
  <string id="677">Гайка</string>
  <string id="678">Зеркало</string>
  <string id="679">Мяч</string>
  <string id="680">Самолет</string>
  <string id="681">Ножницы</string>
  <string id="682">Перфокарта</string>
  <string id="143">Нажмите здесь, чтобы прочитать записку от Чарльза.</string>
  <string id="144">Посмотрите, какие красивые цветы на столе. 
Возьмите их.</string>
  <string id="145">Вы можете взаимодействовать с другими предметами. Нажмите на туалетный столик, чтобы увеличить.</string>
  <string id="146">Отлично! Вы нашли полезный предмет: масленку!</string>
  <string id="147">А вот и ваза для букета. Поставьте розы в вазу.</string>
  <string id="149">Нажмите на сверкающую область. Это сцены поиска скрытых предметов.</string>
  <string id="150">Найти и собрать все объекты из списка.</string>
  <string id="151">Используйте кнопку "Пропустить", если вы не можете выполнить задачу.</string>
  <string id="194">Это ваш журнал. Все важные события будут записаны здесь. </string>
  <string id="195">Некоторые элементы в списке выделены фиолетовым. Вам нужно будет выполнить определенные действия для того, чтобы взять предмет.</string>
  <string id="196">Вы можете путешествовать между локациями. 
Пойдемте в гостиную.</string>
  <string id="199">К некоторым предметам нужно присмотреться. Посмотрите внимательно на эту картину.</string>
  <string id="200">Это карта. Используйте карту, чтобы найти важные места и определить ваше текущее положение. Кроме того, это еще один способ путешествовать между локациями.</string>
  <string id="201">Как вы уже, наверное, догадались, нужно дать меч рыцарю. Нажмите на спальню и сделайте это.</string>
  <string id="367">Предметы, которые вы должны будете использовать автоматически добавляются в Ваш инвентарь.</string>
  <string id="368">Нажмите на кнопку 'Совет', если вам нужна помощь. </string>
  <string id="215">Это не лучшая идея.</string>
  <string id="216">В другой жизни...может быть.</string>
  <string id="217">Это не отсюда.</string>
  <string id="218">Мне нужно что-то другое.</string>
  <string id="219">Чарльз и я встретились случайно. Это была любовь с первого взгляда! Как же я была счастлива, когда он сказал мне, что тоже полюбил меня!  События развивались стремительно и вскоре он пригласил меня провести Рождество в Европе, в замке, который он восстанавливал.</string>
  <string id="220">Мой милый, талантливый художник. Своими картинами он мог очаровать любого человека так, как никто другой.</string>
  <string id="341">Когда я получила его письмо со словом 'Приезжай', я поняла, что он - моя судьба.</string>
  <string id="221">Когда поезд подъехал к платформе, я увидела красивого мужчину с букетом роскошных красных роз! Я поняла, что это Чарльз...или почувствовала?</string>
  <string id="222">При виде рождественского города и величественного замка Чарльза, у меня перехватило дыхание!</string>
  <string id="223">Чарльз был очень романтичным. Я никогда не забуду ужин при свечах, танцующие снежинки за окном и первое робкое прикосновение наших пальцев.</string>
  <string id="224">Вечером того же дня, мы гуляли по пустынным улицам города. Единственным звуком, который мы слышали, был случайно проезжающий мимо автомобиль. В желтых огнях города лицо Чарльза было похоже на портрет из средневековья.</string>
  <string id="340">Затем мы поехали в замок, как любовники в классический любовном романе.</string>
  <string id="225">Замок был огромный и древний...и выглядел таким таинственным. Я не могла поверить, что мне посчастливилось быть здесь вместе со своим возлюбленным на Рождество. Казалось, что сказка сбылась!</string>
  <string id="381">Когда-то давно, во Франции жил храбрый рыцарь по имени Чарльз де Ра.  Он был мужественным и благородным человеком.</string>
  <string id="382">О его храбрости ходили легенды. Враги дрожали при одном упоминании его имени.</string>
  <string id="383">В своем родном городе его все любили и уважали, и каждый прохожий старался приветствовать его. И была в жизни Чарльза одна большая любовь, больше жизни он любил одного человека, свою жену, Ариэль.</string>
  <string id="384">Ариэль была женщина редкой красоты, и ее сердце было полно доброты и сострадания к тем, кто просил ее о помощи.</string>
  <string id="385">Каждый нищий в городе знал и восхищался ею.</string>
  <string id="386">Чарльз и Ариэль обожали друг друга. Они любили вместе гулять по лесу вблизи замка, любуясь птицами и наслаждаясь ароматом цветов. Увы, их счастью не суждено было длиться вечно, в город пришла чума...</string>
  <string id="387">Чума поразила город. Повсюду властвовали смерть и страх.</string>
  <string id="388">Желая помочь страждущим, Ариэль часто посещала больных. Она ухаживала за ними, стараясь облегчить им боль.</string>
  <string id="389">Однажды ночью старик позвал ее. 'Я знаю, кто виноват во всех этих несчастьях', сказал он... </string>
  <string id="390">В городе есть тайная организация . Ее зловещие нити опутали весь город и ничто не ускользает от их внимательных глаз.</string>
  <string id="391">Члены организации заключили договор с ужасным демоном. Он дал им богатство и власть в обмен на сотни человеческих душ.</string>
  <string id="392">Эти люди отравили воду чумой. Но этот был разговор подслушан...</string>
  <string id="393">От страха разоблачения, члены организации наняли разбойников похитить молодую женщину.</string>
  <string id="394">Злодеи притворились нищими и заманили Ариэль в ловушку.</string>
  <string id="395">В ту ночь, ритуальный нож вонзился в грудь Ариэль. </string>
  <string id="396">Боль переполняла Чарльза, когда он узнал о смерти своей возлюбленной. Его сердце наполнилось желанием отомстить.</string>
  <string id="397">Чарльз использовал всю свою силу и власть, чтобы узнать, кто убил Ариэль. В конце концов, ему дали имена восьми человек, которые принадлежали к организации.</string>
  <string id="398">Он ворвался в замок, где жили члены ордена и убивал каждого, кого он видел.  </string>
  <string id="399">Вдруг позади Чарльза раздался зловещий смех. Это был демон Велиар. 'У меня есть возможность вернуть твою возлюбленную к жизни', сказал он. </string>
  <string id="400">Но мне нужно восемь душ невинных женщин, в чьих жилах течет кровь восьми членов ордена, ответственных за смерть Ариэль.</string>
  <string id="401">'Ты станешь бессмертным и будешь жить на протяжении веков, чтобы превратить мечту в реальность и вернуть свое счастье.' И Чарльз согласился...</string>
  <string id="402">Никогда не переходя в физическую форму, демон Велиэр был побежден.</string>
  <string id="403">Его энергия разрушила Атанор и похоронила стеклянный кокон под обломками. </string>
  <string id="404">Чарльз освободился от оков зла и обрел покой. Он покинул этот мир, держа за руку любимую женщину. Души других также теперь свободны.</string>
  <string id="415">Я наблюдала за Чарльзом и Ариэль, задаваясь вопросом, может ли быть еще любовь, столь же сильная как эта, которая существовала между этой парой. </string>
  <string id="714">“Это был тяжелый день и чашка чая не принесет никакого вреда”, подумала Элисон, отпивая из чашки... В следующее мгновение она погрузилась в вечный сон.</string>
  <string id="715">Ее портрет украшал стену древнего замка, владелец которого так и не получил счастье, которое ему было обещано.</string>
  <string id="716">Поймав последнюю душу, демон Велиар вырвался на свободу. Он выиграл! Он приобрел верховную власть над миром. День расплаты пришел!</string>
  <string id="291">Free Games
WWW.ALLKEY.ORG









lead artist:

Vladimir Malyshev









concept art:

Vladimir Malyshev
Evgeniy Malkov
Victoriya Stepanova









character art:

Pavel Spitsyn
Evgeniy Malkov
Alena Kosolapova









artists:

Vladimir Malyshev
Alena Kosolapova
Pavel Spitsyn
Evgeniy Malkov
Yulia Burlakova
Polina Pechernikova
Natalia Samoylova
Pavel Markov
Aleksey Liksonov
Svetlana Shimina









movie storyboards:

Vladimir Malyshev
Pavel Spitsyn









movies:

Alena Kosolapova
Pavel Spitsyn
Ivan Manannikov
Vladimir Malyshev









scenes animations:

Vladimir Malyshev









lead programmer:

Grigory Makarov









programming:

Victor Komarov
Dmitry Hartmann









3D modeling:

Anton Markin









music:

Aleksey Surovyak









sound effects:

Grigory Makarov









writers:

Alena Kosolapova
Aleksey Koptsev
Ivan Manannikov
Vladimir Malyshev








testing:

Dmitry Lopatin
Alena Kosolapova
Sergey Valehov
Varvara Valehova
Marina Valehova
Vladimir Malyshev
Grigory Makarov



cat:

Vatka








Special thanks to Light Brush Studio for artwork!</string>
</data>